陳奐仁練大隻係咪走火入魔

好噁心呀，以前都幾鍾意聽佢唱作
而家咁大隻，好似BL啲角色

咩人睇啲咩嘢

好撚嘔心

矮人靠大仔出眾

十足康文署gym房阿叔

漏氣氣球

佢係鬼大隻
乾ja

陳換人

以前聽佢唱歌
呢排突然ig見到佢sponsor出現，好gay

諗起毒撚操fit變大隻毒撚

好過你瘦骨精+大肚賊

好核突

有無圖

個頭大得濟

我係肥仔，所以我係好欣賞佢嘅毅力
不過可惜佢唔靚仔，怪怪地

個樣同個身唔match

泣泣零自信到好嘔心

真人冇咁誇

矮撚真係唔好練大隻，練到又殘又唔match
佢走肥仔路線真係會順眼好多囉

執得身材就順手執埋個樣
個身型變大隻，但個樣又冇變靚仔到，有d唔上唔落

佢個樣太搞笑

一句話就抹殺人嘅努力 好簡單
先唔好講結果順唔順眼 至少人地有呢種決心同毅力
利申: 覺得佢好肉酸但好欣賞佢嘅決心

2110 2110

圖呢

總之望落去好肉酸
無話佢練得唔只係望落去樂唔岩feel

其實佢如果唔練到咁乾身反而會幾好睇

咁你而家係咪夠人地打呀

笑撚死咩
連登成班瘦弱毒撚奀挑鬼命走去笑人練大隻
人地為自己健康想減肥又要俾你地說三道四?

Ching睇開啲乜嘢bl咁撚重口味

佢操得唔靚啫，林子善夠係矮撚又唔見佢怪

係眼鏡同髮型問題………

見到佢操到身水身汗 面容扭曲曬 咁醉心落去 都唔忍心話佢
不過樣衰既人操到身型咁靚 何況佢操得唔靚 只會將外貌既缺點暴露曬出黎

點先可以操到咁乾身？

佢健身好似係因為健康問題

好唔好睇唔評論，但人地為左自己個身體健康先去練都俾人批評

如果練大隻健身係想健康好嘅
唔駛成日除哂衫嘅
身形好嘅，著住衫都會靚

成班金鐘毒撚仲好意思批評人，自己照下鏡先啦

呢幅圖真係証明係樣問題

有做開gym一定知操到咁上下有幾難同要幾多時間
所以我都欣賞
不過始終都係操得肉酸, 要bulk下自己先
繼續努力

隻手比例唔靚

個膊大d就型

your face

其實都幾欣賞佢由個肥仔操到咁firm
果種堅持係好難，純粹為健康同體格黎講係做得好好
不過佢如果從一個實力派走去轉型做肌肉型男路線
就似乎多撚左。佢音樂才華係好勁但個樣真係有啲衰
果個借錢廣告真係好柒 sorry

左邊女 飛釘

Your face your fate

Bam

好心佢練完就轉過個樣
變靚變型變樣衰變乜柒都得
總之唔好比我覺得係同一個人

叮噹頭怪力身

跪求條女個名

佢唔操仲好
唔操就有錢公子咁
操左成個型D既地盤佬

探完著返西裝都成個有錢公子 想比佢屌

本身操左一年 真心覺佢好勁
利申: 操埋右

頭骨太大

其實副body無問題
樣問題

佢同林子善邊個7 d

人地好開心
你睇下佢個樣

佢好似永遠都係呢個烚熟狗頭樣

難得一見操完變柒既奇材

頭大膊窄 手短腳短
佢根本唔應該操野 等人啲焦點唔好focus落佢身材上
乜都錯鳩哂

link

操多d膊頭啦

個樣一日到黑笑笑笑，唔知笑乜柒

個2110廣告好撚gay

好過矮瘦

唔關事，係佢瘦身唔瘦面、成個樣好怪

其實佢操fit係好事
不過竟然可以唔瘦面
佢膊頭太窄 練橫d就唔會咁核突

佢個樣真係好討厭
一味笑，佢去喪禮係咪都係咁笑

見到換人嘅body就...
粒釘好誠實喎

a字膊唔掂 如果橫返d會好睇好多

得啦，知你係青頭未見過乳頭啦

咁叫走火入魔

其實好支持佢唱作
但睇佢ig以為follow左個Body builder / keep fit 顧問

唔係話做gym練大隻唔得
係轉晒形象賣大隻個下戇鳩

佢原本好睇d

純粹佢冇操大三頭先
真心佢果d鋼絲走轉goji p記
求其汁件都大隻過佢

連登

上連登最忌真心
班友仔食住杯面瘦猛猛咁留言 酸到

樓上more

變咗GAY POST

唔怪得香港咁多瘦弱肥毒撚
人地做gym 減肥操肌一樣健康習慣，都可以話人樣衰矮得制唔應該做gym。痴撚線歪理

其實唔止佢， 好多健身qbkf4都係走火入魔， 好撚自大自戀

係佢笑騎騎個樣唔襯咁大隻

樣問題

有冇生得矮但又練得好既例子

佢大隻咗, jonah hill瘦咗都好怪.
身型真係要襯返樣同氣質

有啲男人總覺得得一種身型先叫正
甚至盲目求外型唔理健康

本身斯文陰柔樣(eg高橋一生)嘅
瘦底+無/少肌肉 肯定好睇同受女歡迎過操到一舊舊
小肥都大把人鐘意啦.

佢個頭真係好撚大粒

睇落係麻麻地
不過人地操完見到成果滿足到自己關你撚事咩